人中之龍極2 討論區(3)

玩到第5章
狂清支線中
有時情願d對白有得飛
好鬼花時間

點解我cap 唔到圖
唔係禁住share 制就可以cap 相咩

日本game大部分都孤鳩寒唔俾cap圖cap片
屌佢老母

依家先返屋企 主力清支線

dl個把刀邊到拎？

Cap 靚圖就唔得
Cap個紙巾盒就得

我仲以為我部機壞左

妖刀？第四章去到某一劇情地點就會見到「禮品包」係入邊

升技d奧義書點攞

lm

我都唔需要了
用錢買人 已經夠做

有無人過到真島建設最後一關

打麻雀出cheat果樣道具係邊有得拎？？求教學

想問下第四章返左去神室町，幾時先返蒼天堀

開locker

5 叫你去東城會總部果陣就可以返

有冇人知風化島 第3個盃 個間coffee合作鋪係邊個位 差呢間搵極都搵唔到

維修武器係咪去惠比壽屋？

風化島點樣拎悦子

今集抵唔抵買

抵到爛

拎完d鎖匙要係邊開locker?

要第10章

依家仲喺第3章，未開風化島
原來今集可以用錢買女 ？唔再係做支線任？

麻雀任搞掂 任務獎勵10萬元

其實集集都抵，就算某啲集數口碑唔好，都只係佢唔夠其他集數好，而唔係佢同大市相比唔合格

第6集唔抵 佢mark個價太高，好快跌價

有冇人知風化島 第3個盃 個間coffee窟呂木合作鋪係邊個位
強迫症 就係差呢間

風化島賺錢仲快過賭場賺

想問有冇人有攻略網推薦
好多都唔夠齊

無錯 可以去賭場賺左第一筆先，之後先去風化島fing錢

先出左兩日邊有咁快齊

第4章送咗女警去治療之後叫我打發時間，係咪應該會觸發風化島？
但我行極都冇 應該點做 又冇紅點

唔係 你去做下其他野先 風化島得一條路
實會解發
你個進度已經就快到

做下支線啦
主線會經過迫你玩一場架

叫我去買繃帶啦 應該就快到
我太心急

明白

差唔多架啦

今集真島得一招極？

我差個章魚丸
行咗成個鐘頭都未搵到

地圖右上角

好似合作唔到嘅

$728 入手限定版，覺得實物好正
仲放到簽名版入去

只得買嘢option

桃乃木真係好可愛

g店賺錢真係快到，做世界富翁不是夢

已經第十章 要做支線拎定點？

幫派創造者好難玩 係咁卡
有冇攻略

今集風化島mvp係園長

屌佢d麻雀唔識打 都唔知點估人地要咩牌

有齊合作店舖位置既攻略

岩岩見有啲人問
不過全日文 我估下估下 都睇得明既

btw 有冇人覺得aika好撚柒
好似60幾歲阿婆咁

好老實，明明同一個engine

極二好玩好多

針灸呀伯係邊 唔鬼記得左

6係白老鼠

有得帶武器已經贏好多

小遊戲同 支線都多返

6未整好就出街

整容失敗

邊度買？

留名

屌乸猩，真島嗰邊點解冇得篤技？
好撚死板嚟嚟去去得一種連技，都係0代最正
都唔明點解之後取消咗0代啲mode

仲係第四章

因為佢將6嘅缺點同前作優點融合緊，同埋人中2劇情，角色，對手級數，連貫性，承上啟下能力，音樂，畫面，場景，對後作影響，最終章最終戰，片尾彩蛋等等，仍然係全系列最佳，何況極2

極12都有某啲小地方係我覺得佢地未整好就出街，2年出3集人中有少少殺雞取卵

好快就有極3-5嫁啦

我想問依家買數位普通版係咪都仲有主題送

知唔知邊格
岩岩輸到好唔開心

你搵下蒼天崛賭場樓上幾層, 其中一層地上有得拎。

玩到第九章, 想問一下悅子幾時先可以拎?

唔記得 你開哂佢啦 有好多野都好有用

依家洗能力 洗到差唔多爆哂能力咁制

唔係基本嘢嚟咩

屌 古木好難打呀

針灸院係邊度

忍唔住上網睇咗真島線，好真島嘅結局

無野鳥

唔會太快有掛

唔好講

風化島最悶就係同d女一對一傾計，又無得skip

skip係有嘅
但你要估邊個選擇先岩

LM

園長係做支線任先有？

咩制skip？
就算贏都係加女嘅經之嘛，我不如玩多幾鋪

其實睇佢打過咩牌估佢要邊樣多

同埋日本麻雀冇得食自己打過既牌（除非自摸）

option制，再禁O

無得

我覺得同女傾計先好玩 等到爆左風化島 個個答案都揀下睇對白

風化島一開始得咁少衫揀嘅，係咪遲d會多d？

揀答案前可以skip,揀完要等佢開始講下一題先skip到

同女傾偈升lv快好多

玩風化島前升女女經驗提升技能好屈
玩左三四場營業額已經過2M

影寫真又影到沉船
好似影緊av相咁
橋本bb

黑川幫一馬入去Vip房個電話

今集 啲對白幾正

薰BB

小雪個技能係咪一開局自動有客？

我覺得佢講嘅應該係同女女小組討論而唔係單獨嗰隻
小姐討論冇得飛

唔係
你某啲小姐高lv高收入會有人一開始點名
利申 打final boss個時一開波6個客

一開波你派唔派小雪都一定有客，但會好少
唔夠客咪俾錢買起嗰十間鋪搵客
買起哂玩返兩三鋪都回本

網上有冇嗰d舖頭嘅位置 搵極都冇。。

睇嚟都幾多人開左風化島沉哂船唔推主線

周圍行下會見到有啲鋪頭有指示
第一個杯嘅鋪頭全部係for shine附近

慢慢出，keep住熱潮多幾年

其實人中7都有機會
我覺得6因為係桐生最終回先得佢一個主角
人中7秋山會唔會接棒

唔怪得成日唔比我食
一時起唔到糊，唔知係咪唔夠番定點，唔係太明佢點運作
btw我仲係第8章，遲d返黎再打過

個3d模組好似ps3......

遙接，人中之凰

鳳

隻屙尿game究竟係點玩？
儲滿左個覺醒量表之後要點？

不如改名做風化島討論區算

個個去到第四章就完

個人覺得桃乃木個樣係整得最好

第三章打完人中極2boss鄉田龍司 第四章梗係打風化島啦

咪講左將來新主角係春日一番

風化島暫時最高紀錄係一場千三萬

唔係online先係咩

第10章啦 點樣拎悅子？

新人中project一系列作品既第一作係online
之後同樣繼續出家用機作品

而春日一番就係online 同將來家用機作品既新主角

冇雞胡食麻，只少要一番
我冇記錯你上左人地既牌係唔可以食斷腰九
同埋唔可以就咁食獎牌當一番（者係你點都要砌到有牌形，例如斷腰九/有字牌/岩風位牌/自摸/或者聽牌

聽牌一定要冇上過/碰過人地牌，之後叫胡估陣禁正方形。
咁食左會當你有一番，但留意聽牌後只可以摸完就打，除非食胡，冇得轉牌，同埋聽牌個陣要俾一條捧（者係錢）
如果個鋪牌最後冇人食出會累計落去下一鋪食出個個人收

同埋最黎如果洗局既話有胡叫會有錢收
睇下另外3家有冇叫，有既話會平分，如果得你一個冇叫就差不多輸左個3番

有無人覺得好似連登個樣

屌 點先有最強悅子

個形象好唔討好 我覺得同桐生真島比真係差好遠

感覺好吊兒郎當，完全唔撚man
桐生有威嚴有霸氣
真島有情有義帶幾分邪氣

支線任
但唔知係邊一個，未做到

美中不足係 6同極2 SEGA都放棄左比主題曲人中之龍

伊達都係咁廢

岩岩打到第五章
想問下幾時先可以學到虎落？

屌
岩岩爆左極1
真島啲打交任清唔哂
間接攪到做唔到亞門任同清唔哂全支線獎盃

終於解完風化島全成就 可以打返主線

要推主線推到好後 總之推到去打完2隻老虎個度 再去搵老野幫你針灸

過埋第12章就可以

打到第十章係地圖下底(four shine格離)會有個支線

同狹山bb 夾公仔果度好有愛

做針灸先學到

今集冇😄樣？

沉船島玩到唔見左小雪要點先可以繼續玩埋佢？

打爆左機

當一個員工放大假
有咩影響

凰咪啱 鳳係男人

遙話想去廢棄大樓睇下又話覺得大叔會好勁...

佢即係想我帶佢去邊

第5章之後幾時可以返風化島？
玩到佢叫我推主線我先肯走

痾尿個噴尿game其實點玩

小雪同0 一樣升到咁上下能力係屈嚟

雖然我玩到No1小姐唔係小雪

0125最多金句對白，今集唔會失望

極12係ps2升ps4，極3-5應該係ps3升ps5

想討論主線可以去第二個人中po

伊達真心好朋友，伊達由桐生27歲開始就留意佢，到桐生“死”嗰陣得伊達一個“認屍”“辦死亡手續”“辦身後事”，陪到最後一程嘅人係伊達

繼續刷能力 好爽 刷撚到爆哂 幾拳收人皮

喺神室町肥仔度買嗰d武術片係點用？
同埋古牧間針灸印喺邊？

老雪都有2首歌

ring真係好聽

btw 5既rouge of love都好好聽

銀盤邊度可以賣？

惠比壽屋

有無人做下好心答我

係唔係第一次玩
集集都係去惠比壽屋架啦

可惜今集同真島互動太少

冇
主題係preorder先送

武術片買咗去睇咸片睇1次可以使用特定武器
針灸喺 four shine 附近 好似要搭lift 定個上樓梯

老雪正過小雪

老雪成4章都咁正 屈哂機
小雪只係輸老雪 都好正

fuck🤦🏻‍♂️我入748

748係正價唔使fuck

信和見到仲有限定$728賣 !

我走去900幾買日限都未fuck啦，仲要未到手

可以cut單？

點刷？

邊到有布丁食？

玩風化島/21點 刷一咋錢 再買胃藥+狂食野

偷跑果日見到賣698果下已經CUT唔切
不過就多左呢個店鋪限定特典

聽講無咗

咁大獲

仲有
大阪依間7仔有得買
200yan一個

終於升完 連呢章可以升到技能都升哂

上山啲武術片仲有招短棍要點學？
淨係學左拐棍嗰招

同問

風化島個 園長 係咪都係要去到第10章先可以有？

睇呢個

屌 帶條韓仔觀光個個支線點玩呀 係咪都掂到d阿嬸嘅

點解升得咁快

刷 但聽講風化島升得仲快 不過我掂都未掂過

Chapter 5已經爆晒風化島
可以衝主線

邊到買把刀比個壽師師父

有錢就升得快架啦
買胃藥 食野 買胃藥 食野 無限loop

今集可以用錢升野咩 定係風化島有好多exp 依家第四章 就快開風化島

原來係咁 玩人中6我慢慢等

係咪有巴打有 風化島合作店位置

牛刀？locker有

上幾頁

去惠比壽有 好平

個fight走唔到場

園長同悅子好勁丫

日本麻將有無心得 解唔到個支線任務

卡緊麻將支線 邊到有道具汁黎玩麻將

麻將支線可以喺個任嗰幢大廈某一層執到無雙牌, 執左先去打牌

用道具無雙牌既過。
蒼天崛賭場上幾層地上有得拎

第十章咁耐都見唔到有悅子支線

第十一章先有

初戀女神俾有錢佬中出

同差婆又無ending

個便宜女又唔係父嫁結局

係11咩

1個carry 7條白金女

中途轉基

玩到第四章

會卡好耐

想問下巴打們點解我禁r2 爆唔到氣？完全無反應（已過古牧任）

諗起大吾人中6當桐生做老豆
由2吊兒郎當變到6咁萬人之上
幾感概

新小雪靚過舊小雪

桐生都係有錢佬 神宮靠世良同政治婚姻上位 因為侮恨由美事件所以第二集積極去愛，好連戲又深化到主角
同差婆無ending都算，間唔中提下掛住差婆都好吖……人中6仲賤到寫桐生唯一愛過由美
乖女預咗佢實嫁人 ，不過唔好係一個咁嘅對象囉……普通打工仔都好吖……

我都覺 以前覺得悶可以每句飛淨睇字
依家一係就聽哂一係就飛哂
又無得控視覺望上望下

係 好撚勁 悅子2號

咁有冇睇埋0既屁孩大吾

人中2大吾線最正
之後3456都因為劇情需要成日冇得出

係
桐生太弱好無人中之龍feel
寧願哂時間刷勁佢先

睇地圖啦 好易

有 小朋友 少爺

園長係咪都要第十章先有？

做救救向日葵任啦 第6章都好似有
（比夠100萬有獎盃）

園長一定唔係第十章
好似第5-6章就拎左
幫佢做齊支線就得

今集風化島難過0好多
明日花好難打囉

下

我連一格FEVER都儲唔到就俾佢係咁趕客
我都唔知點玩

我由一有風化島就開始打 打到最後一個百萬富翁 冠軍戰前
叫我去打主線唔俾我玩

佢20000fans
你儲多過佢 入座率快就贏到

儲返一定數量fans(會多機會出富翁）
一開波個客加佢鐘

請教多次
痾尿個噴奶game點玩
急尿狀態100%
撳實r2都贏唔到

依家過勁 一招極打左人成條血

人中無雙

之前寫過攻略 完全冇人理 搬多次過黎

柯尿果個終於解哂三個難度 其實好易玩 控制好條bar同佢

大約係開始玩之前買水飲 飲兩支水就得 姐係1200 咁你儲覺醒技速度就會快好多 相反你飲太多水 3000 pt去玩 你就會變左持久戰 姐係你輸既機會會大左 除非你好勁 可以勁長時間keep住同電腦條bar控制個度數一樣 唔係唔建議咁玩 姐係話隻game飲愈少水就愈易贏 當然唔可以就咁一支 因為就咁飲一支 會唔夠時間比你儲覺醒

你d plantium女女升爆LV有同進同出
一開局d女就有客
會好打好多

另外睇女人果個mode 就飲愈多水就愈易贏

飲夠5支礦泉水 就full 姐係3000 pt 咁就有好足夠時間比你吹起佢條裙

我都係 打主線用化勁極秒boos(困難）
之後會連續qte 加 決勝極

食邊間餐廳刷經最快

打千島個城有一刻以為自己玩仁王

你首先要儲多d錢
玩聯盟賽嘅時候送客揀「送高級手禮」
同晒所有鋪合作
做齊以上兩個step就係儲粉絲，粉絲數量多過對手就好易打

其次小姐打扮嗰度，襯衫盡量襯到右下有三個粉紅圓圈，咁就好易打贏

當然要keep住升白金小姐level

仲有要睇客個心情
基本上佢個樣粉紅嘅你叫佢加鐘佢都一定加
指名都會加
加完就送高級禮物

一招極打撚左真島一條半血

我15K fans禁埋石油王夠贏100萬有突
升爆白金個堆基本上都贏硬

打爆完主線同風化島 有乜好做
同埋有D技仲係唔知點開 紅色最底個4招 話咩突破極限+滿足條件 都唔知UP乜

利申，千三萬埋單，接近抄double

我想問點返風化島？

玩沉船島玩到比人叫去打主線

的士

其實有咩提示係個客可以加佢鐘?
我次次加都拒絕

指定/心情係粉紅

白金埋佢啦

劇透圖po link算

感動

喊出黎

全隻game 有幾多章

係唔係事旦俾條女人攪到彈鐘呀

好感動

16

係 見到出返嚟 勁興奮

如果最尾有得同真島sunshine打就爽

真島sunshine應該剩係得老雪出得到場
如果可以賣埋狹山落火坑就好

痴線 小雪21歲

玩風化島玩到唔想做其他野

咁真島有幾多章

咁老雪幫邊面

有個聖子都係sunshine過黎

另外想問下過咗園長支線係咪冇得再捐錢比向日葵?

便利店ATM可以捐錢

唔該曬，我見到佢話有atm可以但係冇睇到佢話便利店有atm

有沈過船就多的是錢

大阪之城有維新feel

好短既3章

主要交代返同0女主既結局

差婆沖完涼個到好索

唔怪得風化島搵咁多錢
幫派戰要洗勁多錢

得咁少 可惜

個白撞一眼就認倒佢

升爆小雪勁到癲
一開波就鋸條友百幾萬

人中入面公關俱樂部同女僕CAFE冇咩分別

明搶 暗搶

我想幫桃乃木升no.1
但次次都無指名客

Sorry
返工時間外無乜時間爬文
爬咗十幾頁唔見有又心急想打機先
Thx

11章打電話條友問公關小姐三圍去邊度搵答案

一集都冇玩過
應該買嗎 有興趣

買隻GAME都要人地幫你決定?

有無人玩咗 Be my baby 個支線

因為有劇情。。。

個小雪唔係人中0個小雪黎？

從0開始

雪紀咪0既小雪

雪紀同小雪好撚正呀呀呀呀呀呀呀

今集個小雪真係好靚唔係講笑
好想知係咪真係有依個人

老雪都好正

小雪個波好撚大
雪紀係咪0個小雪黎 把聲咁撚似

有無人知

食咩主加紫色經？

無，原創架

雪紀 = 老雪 = 人中0小雪
極2小雪好正，樣靚奶又大

玩完風化島有5千萬係手

人中原創啲女先靚，跟真人整反而唔靚

我都想問
跟攻略去到吟壽司無野叫大將布丁

小雪d奶假架

今集啲女真係唔講得笑 好撚想屌爆啲女塊西 上集得媽媽生同臭雞遙係正

係蒼天掘地圖中間(唔係河側邊個D)有間野入到去 但無作用 得1條麻甩佬可以傾計 內容淨係條女個三圍係幾多 你搵下

原來如此，btw小雪2個波大到痴線

係 聽講無咗 唯有靠食河豚套餐呢個組合刷

冇 ？
依家開始咗做第1步，食河豚
咁仲做唔做落去好

有冇巴打知

其實點食先加最多

香奈把聲好煩，唔想同佢食飯

假架d奶

D AV女優棒讀 聽到好唔爽

想問第幾章先可以返蒼天堀？
我而家第8章

屌你老母 唔會係真架

唔錯喎我覺得

隨時，搭的士
如果係劇情就第10章

配返自已，但一聽都知行外人

係咪固定指名？
我爆哂所有four shine既任
依家開鋪次次都係小雪,老雪,三上,明日花有指名
桃乃木明明俾我屈到no.1，level又升爆，次次都送禮俾客人
都係未試過開店就有指名

咁啱啫

有技，同進同出

但default件衫好似睡衣

明白，唔該

痴線老雪小雪都好正

我怕我未打到悅子已經爆咗風化島

我會打爆風化先繼續玩

Default 既香奈三上都柒到仆街

小禮服同最尾套水手服好正

三上梗係換pe 衫

見呢到集中討論風化島，如果有人想講吓主線，角色，支線，po下圖，或者其他，隔離po係一個選擇，講風化島都得嘅，不過嗰邊冇乜解答者

人中之龍 極 2 發表（2）

呢個好耐 我靠食埋下面d餐黎刷 姐係一個餐有80果兩個

想問下點樣轉真島玩

沉船post

等緊人傾主線，鏡頭，音樂，遙，差婆

個post係風化島討論區

人中之龍 極 2 發表（2）

呢個講其他 建議開圖片模式

我諗大家都唔想，但真係忍唔到口

風化島先係主線喎

完全無玩過

因為風化島真係好玩 又有靚女睇
今次打爆有無野unlock

好想用晒成份糧瘋狂去four shine比晒小雪

AIKA經過一小時執一執

終於正常番啲

不過最正都係大小二雪
始終原創 唔洗夾CG

慢慢cap主線重要圖做儲備先，方便日後有人討論劇情可以拎返出嚟

大雪係咪要過埋百萬富翁先有？

一小時

Aika可以點執
隻game5個個樣最唔得係佢

yup

我直接比個太陽眼鏡佢戴就算

話說 係咪仲未有人發現 能力最底個4招係咩
話限界突破+滿足特性條件 姐係咩姐

唔好意思
有無風化島 合作商鋪link

衝主線到十四章冇後悔

第4章開始玩風化島玩到比老雪叫去打主線
所以去咗推一推進，依家第5章
搭的士返咗去佢都仲係咁講
係咪姐係一定要第十章先可以繼續玩 ？

要玩到真島出場先得

明白
真島第幾章出場

玩到第十章番左去大阪
邊度搵悅子

地圖最底有個新支線 係four shine格離 如果無就應該係第11章

屌 比污糟影片條紅衫女大頭嚇親

Good idea

推主線推到第十章，應該就返大阪
又準備沉船

玩到AIKA已經唔夠抽
得9條友黎仲要多數都係窮撚 點搞

升下D妹仔lv數同埋打多幾場儲客

小雪真係好正，一路玩一路j
今次真係可以玩到工都唔返，依家先打到高橋聖子，有排玩

爬下前幾頁 保證你獲益不少

打多啲normal儲fans先。送禮物俾顧客

你唔夠咪請，我都爆左5個金既出黎，再打幾場升lv
儲r1等啲仆街一坐即開，其實好難輸，完爆aika
依家未打高橋個營業額已經過550萬，真係諗唔到點輸

桃乃木 +校服 黑框眼鏡

一開波小雪已經穩袋137萬

儲下fever叫班契弟飲酒就輕鬆贏一個double

淨係玩過零,極1同6
我終於明白6個陣d巴打話桐生同差婆最襯係點解

最終戰買野條友真係坐地起價

5都有個同居

我搵唔到個選擇ar 已經打到第9章 第4章完都未返過去 幫幫手唔該

今集啲bgm好j到

要我打主線 唔俾我打風化島

卡咗小遙要我完成打golf嗰度

講完就得咗

無

係咪得我一個對風化島無乜興趣？
嗰時0都係求其打嚟開狂犬mode 打完就無再玩

執完三紅圈
唔俾個眼鏡佢唔得

第十章

1. 桐生能力開哂呢兩set佢

2. 拎賺到嘅錢去抽人(我抽到佢唔俾我再抽)
3. 擺啲party叻出嚟接客升下lv.，先升小雪
學左「同進同出」後好屈機

AIKA個樂園聯盟我第一場已經賺過400萬，之後直接挑機已經輕鬆咁炒佢

第六章開左真島就可以搭的士返去

打左三上同明日花先講,NPC有特殊技

屌 完全見唔到樣

係咪可以用真島去？

係可以帶住狹山去Four Shine的

百萬富翁聯盟啲店係邊架 揾左好耐

我跟住呢個post d食野組合

但d經少左一半，係咪正式版改少左？

我太懶，派手信加fans算

啱啱先觸發風化島
一徵人有條女叫芹菜

首x3 shine 除左唔同人唱外，連埋MV似係照搬0個班本嚟

你懂的

this is ___

其實我覺得呢d經營類好刺激，加埋人設正

狹山個樣真係好假

點解世嘉咁殘忍唔俾狹山做長期角色呀
佢直頭係最佳女友
好撚過由美啦屌

問寫三 四 五嗰幾條友

打麻雀個個支線點打， 一圈要贏到第一？

開始打之前有設定1，2圈同1，2番起糊
祝你好運

開locker拎無雙牌即刻食天糊

屌成個po都係沉船島

真係好玩呀嘛...
我今日都玩爆左
點解個故事唔可以長d
不過見返舊sunshine d人返晒嚟都幾開心

請請下你會見有啲名好熟口熟面

等打亞門 依家主支全破

爆機
最少同0同級
故事正到暈
配樂同最終戰難得一見既熱血
終於明點解巴打話2係歷代最正

由美0戲份
差婆出生入死
點睇都差婆坐正

風化島合作店有無地圖?

又打得，又識IT，剛柔並重
根本夠晒班做桐生嫂

係河邊

布甸係咪冇咗

金果班陪酒女用AKB做藍本

想問有冇棒球攻略 ? 呀遙要我做全壘打對決，要打咗挑戰先有得打，好麻煩

唔好意思想問問競技場

有時打完之後會出條友比你

可以請去玩真島建築個守城GAME 但係有D人打極都唔見有

其實係咪全部競技場既敵人都可以 除左D 獅子老虎

風化島d劇情

園長堅勁 白金級獸
差悅子

同感

風化島會唔會變隻隻人中Game必備
真係好正

遲d出既北斗好似都有

玩法好似唔同
變左調酒師

玩到風化島尾一場1400萬

如果sega出隻專玩夜場既game應該唔錯

去到幫派戰1400萬升下建設已經一下無哂

同生共死

點樣帶囡囡出街唱k?

認到前田，友美，麻理子
仲有無其他？

做完囡囡嘅支線任務先
再去k房叫佢出嚟

同女女唱K女女會唔會升lv？

唔會

屌Aika 好撚樣衰 唔想同佢食飯

老雪同團長幾時可以拎黎用? 岩岩拎咗aika而家

有人話第十章
有人話第十一章

迫人推主線

望住佢對奶
樣用眼鏡盡遮

無錯
官方唔容許你沈船

整到咁樣同佢食飯

人中咁多集囡囡樣都整唔好

個鏡頭都唔係0咁可以郁

唔駛第十章
做左團長任之後可以坐的士返蒼天堀繼續玩風化島

事旦啦 用眼鏡幫到唔少

屌佢老味我女神整到好似毀容咁

就算真人都唔係靚啦

其實追下post已經講左好多次
第六章開左真島建設之後可以搭的士返去玩

真係為左支線100%先同佢食飯

王牌悅子要11定12

要推到主線去到11章係拎個阿嬸悅子 你無興趣其實可以第六章就爆咗佢

日本攻略網表示係11

沉左船係風化島出唔返來

我覺得正
又淫身材又正

打新藤 終於見返破顏之極 好撚正

女優黎講我覺得GAME入面見到個樣靚過一開始做遊戲介紹個樣

起碼三上同高崎聖子個樣無咁樣衰

反而明日花相就靚,係GAME入面隻眼大到好似外星人咁

明日花個樣不嬲都好假

玩風化島仲耐過主線

㩒嗰段

最終戰嗰首歌叫咩名

真心覺得6 d音樂高質d
艾德同浮谷喺千禧塔嗰場首歌超正

真 小雪幾正

膠面 假波 假蘿
但好J既

風化島唔計新舊雪，我覺得香奈最正

呢首？

悅子永遠無人欣賞
不了

悅子1lv坐大客， d白金雞都做唔到

aika真係樣衰到
我J吾朗美好過

初戰1lv已經賺成球野，好癲

舊雪個樣好cute

悅子係0已經係名器黎,初期拎到可以用到爆機,同白金果啲一樣咁勁,不過0果陣已經阿嬸咁,去到呢度咪變左阿婆
利申未玩到,琴日冇save唔小心㩒左隻碟出黎玩左幾個鐘啲save冇晒

新小雪真係好靚好gfable
點會21歲都冇人溝

園長要幾多level先開始上力

係呀， a sc唔知乜乜果首

人中0風化島靠悅子食糊架
雖然唔知係唔係整嗰班友覺得大阪人合味特別啲

琴日玩左成日

主線零進度 行街食嘢打MK仔唱K風化島賭錢
由得個差婆係four shine隔離到訓梳化

想問呢到有無人白金左既朋友 解答我問題

究竟vr 全人物揀過一次果個成就 下面no.52既成就係乜黎

btw重制版有幾個位啲轉咗bgm好唔襯 其中一個例子係 桐生俾人插一刀個位，ps2版首歌有feel好多，同埋最後打茄輪個位都係
同埋最唔鍾意係片尾曲都轉埋！
大家可以睇返ps2版啲片對比下

3有講到少少，爆曬唔知啲咩會收佢sms，但去到6點止幾年， 十年都嚟緊頭啦老細

出0極6嗰陣，我成日留言話如果重製2係屈爆機，當時仲勁多人唔信屌我，真係冇呃你㗎

如果唔係6個隻引擎就再正d

我都會推下主線，始終都鍾意個故仔多d，不過都好積極清支線

求解答 搵左好耐

好鍾意狹山薰
人中最失敗係無將狹山變做長期角色

6既engine其實好正，係出事在個battle system
成日揮拳唔知揮左去邊

係
成日追唔到人打背

今集真係超多野玩

除左普通風化島, 建設, 主線

仲有個保鏢任

都幾難玩

舊engine好少要硬食D刀黎過
而家呢兩集一有刀我都係靠帶夠水硬食屈水過

今集直頭係帶住間7 仔 藥局去打，想輸都難

6個引擎死因係戰鬥系統，其他都唔差(特別係無縫系統正)
極2加返武器系統都做好左啲

全部藥十支
冇限位真係癲

儲氣三角可以硬食攻擊黎出招，好好用 一時可以屈人機

或者要長出就一定要定期換女主角
但狹山擺明坐正其實唔過份
希望有remake or 外傳圓一下班fans 夢

仲有洗能力太屈機 古牧果個試煉4 係咁x 三角 x三角已經贏左 好撚爽

新系統唔限位真係可以屈水係咁爆極打死boss

正傳寫死哂
又唔係好似真島咁樣可以補返劇情

見參，維新之後仲有咩題材？
狹山如果呢集人氣高我覺得SEGA會考慮用呢種方式出現

戰國時代 真田幸村

of the end都冇差婆份

第四章緊

有武器 有vcd

要點樣睇片學?

等睇人中34極繼續加外傳補劇情

我最終戰第一回出場個時明明好霸氣 remake版冇咁型

所以人中6我狂屌開頭同結尾唔尊重差婆

但我記得有個支線好似關於佢 但佢無出場

而家明點解6嗰時話由美係桐生唯一深愛既女人會咁勞氣

我想問攝影沙龍幾時開到 搵唔到個任

正宗打完齋唔要和尚
有個差婆唔要走去要得個咁少戲份嘅由美

狹山同桐生出生入死呀大佬

第5章應該開到 係你入賽之河原果個入口附近 姐係0同極 打桌球果間房 門口 應該有條友會同你講野

最尾炸彈個幕好有神探加你略feel

其實就算第一次玩都估到唔會死 死左鬼有續集咩

今個星期應該可以白金 個目錄搞點左一大部份

想問,

D武器點樣維修

定係用曬就賣得

有武器商人
支線開

人中Bgm好好聽

去同上山整 第三公園 對面 個洞 姐係 極 桐生幫人買咸書果度

都係0個風化島d bgm洗腦d
fever首歌

打古牧師父次之次打淨少少血比佢落虎打死
錯手禁錯不挑戰出返主畫面要由第五章開始玩過

記住密密save

好掛住自動save

冇記錯喺神室町 公園前大街 問路人
(極1既桌球酒啤嗰到附近）
第幾有唔知

桐生一馬梟雄一世
最尾俾2母女玩撚死

收到, 狂做支線先

今集真係要用武器屈,

用拳好難打

收到, 唔該!

能同生~能同死~ 因為由美嘅痛，桐生決定抓緊同差婆嘅幸福，好到肉，馳星周仲寫多一步，描繪埋桐生差婆同遙嘅溫馨

音樂2同6打和，我之前成日話6靠音樂拉唔少分

你地講到好吸引，搞到想推左主線睇爆機畫面

人中2神在一開始講埋final boss，講埋有咩幕後敵人，但一樣可以峰迴路轉好好睇，如果你未知有續集，2個結局一定令人呆曬，就算我睇2結局明知已經有續集，我一樣起曬雞皮個心離一離

最尾個幕係深刻既

同日本其他d輕小說女角無條件愛上男主好唔同

第一章都已經開到

人中2嘅差婆，遙都係超討好，好中意佢地，連由美我都覺得好唏噓

人中6雖然屌編劇屈桐生唯一愛由美，但我由6出game到呢刻都希望6結局係2個人嘅背影，而唔係桐生一個 點解要咁做

我心目中最多經典場口嘅一集就係人中2

我第四章去咩都無喎

桐生冇位加比佢，真島0極12可以加嘅劇情都加曬，3456真島寫得好死，冇0極12加到咁多，差婆喺人中7集只係出現過一集半，少，但燦爛，就已經很足夠

我未打大吾行過嗰頭已經俾個NPC直接帶左上去

BTW玩緊第4章 成就目錄娛樂場所嗰part差打麻雀就完晒

同狹山咪好地地
由美兩母女拖累桐生成世
仲要成世做幽靈人口

個個都掛住玩沉船島

6啫，34喺沖繩生活都好地地，5都感人，係6出事啫，集集都被人騷擾好慘

好驚訝前1,2頁有咁多人一齊討論主線，好感動

人中之龍算唔算係少有第2集好過第一集
講真第一集個故仔幾老土，無乜位係印象深刻

認同2好過1，但唔認同1老土，當年嚟講好爆好深刻，影響力好大，重製得好出色，雖然有1,2個位舊版都係好啲，但你望下極2有啲位改差咗，就覺得極1冇策略錯誤，正如龍珠風格一樣，唔會用後世作品去話佢老土，人中12嘅桐生係寫得最出色最完整，03456只係補充同再深化

有冇棒球攻略

Vr全人物揀過哂 最底果項咩黎？

你去買支藍色棒球棍打就ok 不過最後pt會小d

就係差佢同麻雀 仲有差一餅帶未睇

屌 我搵撚左好撚耐攻略 都唔知乜黎 用vr 打贏所有選手又唔係 因為我已經打哂11關 普通難度

希望將來出 人中7 (唔係桐生主角，但出外傳 講桐生係人中6 離開遇到差婆)

話時話新藤想食彌生咁癲
MILF

Virtual fighter 我一蚊爆機都冇解
我估可能係亞門嗰類隱藏野

你記得留檔 解legend 今集好似都得 直接打最尾一章

今日繼續無雙先 好爽 一拳打人成截血

梗係要啦 由頭打過legend好攞命

其實今集打多次都無所謂 真係好爽 不過有bug當然用bug

搵到果項咩黎 記得話我知 連日本攻略都無 唔該曬

無咗啦 我琴日已經死心由頭打多次

我見白金左果個大陸人 見佢咁短時間拎到個盃 以為用到bug

會唔會變的士老桐生出場

又的士佬

小雪靚過20年前

其實我認唔出係佢黎

兩個小雪都好正
今晚又可以見佢地

真島線係咪唔關主線事 儲埋先一次過

你當2既前傳啦

同差婆拍拖個段

交代同0女主ending

依家先玩緊極
冇得Lock人真係好On9
禁完R1對空氣

夾公仔嗰度

重點係桐生成48歲打人妹下妹下咁慢吞吞

桐生唔做區議員/縣長真係徙晒

依排勁多人收人中0

點解

戀愛了

香港需要一個桐生一馬

香港唔配有桐生一馬先真

會唔會係議會打一百個差老

直接殺上禮賓府啦

捉撚住特首條頸

極!一野踩落去

玩咗7個鐘仲係第二章
我已經想像唔到開咗風化島要玩幾耐

今集想課金 太正

課幫派？

尋日成日係屋企由朝早玩到凌晨
刷錢刷經風化島，狹山就中左槍仲等緊我救命

救完狹山中槍有驚喜

係呀 呢個系列 不嬲我都會洗多少少錢 一般我好少會買限定同課金 寧願買season pass好過 但今集令我好有意慾想去課

除左6係完全唔想課之外 廢撚到

人中6個陣有人放啲code上網比人入唔洗課
唔知今集有無

我星期六同日 都係 係度食野 洗經 搞到依家d經爆哂

果百幾蚊無所謂啦 當支持下sega 話哂都係心目中no.1

點解買唔到野，直到呢家主線 要幫女警買繃帶 都係買唔到

開左風化島之後冇推過主線

遲來的限定，就係等呢幾張野

玩到差唔多最後就要你推一推主線先

地圖有箭咀指係去藥房買
間藥房係真島間club附近

我入左去，冇按鈕 同店員講野

要襟掣講野先買到架

就係無得同佢講野

精力哥mod

你試下撩人打交然後一邊俾人追一邊衝入去店買
我都係咁買到

同古牧修行咗4次次數佢就走咗
睇返能力嗰度，要去針灸院先得
係咪要繼續推主線先得？
同埋奧義書又係咩嚟 ？

係咪bug 黎其實，我汽水機都買唔到
定我問題

仲有上山的影片

好似得你先有問題

Re load save都唔得？

暫時風化島已經夠晒，玩到佢迫我推主線先算

慘，買唔到野 ，卡住買繃帶呢到

何解?

應該會，只係而家出左幾日未搞姐，無料DLC可能第二彈就有

見了, 轉難度 出game 再load返入game
再轉返難度試試

去唔到神室町未爆，河豚餐加力量太少，可能第五章先再刷

收工返到屋企，又開始玩風化島

呢個餐淨係刷中間三個 紅色要刷牛排

或者你唔介意share account 比我 幫你入去睇睇咩事囉

我都覺，真心正，但睇返同真人其實唔似...

老雪唔算係原創
佢個原型係夏目nana

係呀 繼續推主線 奧義書咪就係 npc比你果d書仔 跟住去持有物品度揀使用 然後就有得學招技

針灸院係繼續推推下主線就有 係蒼天崛度 但你依家淨係入到去 但乜都無 再推主線就會有 雖然我未到 但以舊版第2集經驗應該一樣 都係要針灸 回想返d招出黎

無人同我一樣爆哂主線先?
風化島解緊明日花

同埋無左布丁 依加食咩快加紫色經?

上山影片 就係你同上山買就得 但有隻cd 好似要主線要一定程度先有得買 買完去cd鋪睇 然後用技能點 學技能

奧義書都係 唔好以為用完就=學到 要用埋技能點數

明白
我依家先第7章
姐係繼續推主線就會遇到哂所有嘢 ？

有冇人贏到幫派支線最後果關分享下心得？
試左6-7次都過唔到

係呀，人中最大好處就係好少會miss野 就算主線miss左 爆左機都有個漫遊mode比你拎返所有野 所以唔駛擔心

Tg

除左ps2果隻第一集之外 miss左條鎖鑰同支線要開新週目打過

我都未過到大家研究下
得4個技能會覺得用邊個好
鬥技場個黑人呢關睇黎一定要

名越喺香港個event講左小雪係無原型

碟野果招打大佬必備

風化島都玩左兩日

想問吓係咪已經冇得玩夜總會

Same

一日爆左風化島機 好好玩

所以等返去神室町先再刷

試下專注守一邊睇下捱唔捱到完場

一陣食埋個飯繼續玩

見到雪紀同埋真島重逢都幾感動

依5.5%可能有好多都係連登仔

講呢啲

見到悅子一野擒埋去桐生到 笑死

原來除左悅子，仲有一位熟女阿姑

園長 靠佢爆機

有時d暴發戶會拎d希有武器
想打劫但下下一拳打死佢搶唔到武器

如果人中時間停留係人中2結局，而唔係人中6結局，你話幾美好
但我又好中意秋山冴島同人中5

秋山 冴島 好型棍 好man

其實係咪應該一周目乜都唔理衝主線先
然後二周目先估十支線同其他野
如果白金係目標既話 好似點都要二周目

秋山腿技真係勁好玩，冴島嗰種橫蠻暴力既戰鬥方式又係好正

legend 難度 點都要二周目

我一周目玩左1/3
支線全清
開始覺得有d蠢
二周目要做過晒

唔洗做架啦
直衝主線
好似係

你想打咩難度先

星期六日屌晒hard 主線一周 而家legend二周沉船中

玩完真島篇
真島真係真男人

咁你呢周目拎左全清盃再繼個save 只沖主線legend
(好似係）

我而家第5章已經12小時game time
我敢肯定當中有6個鐘係風化島

有得睇game time架咩

㩒option睇左下角

二周目唔洗再清多次

唔係有堆武防要二周目先拎到

上網睇話支線唔繼承喎

你一周目清哂支線100%左個成就目錄二周目係可以唔洗做架啦
啲獎杯都係一周目時拎哂，再做一次冇乜意思
快手拎埋legend隻杯啦緊係

終於迫人做主線了

條友弱智 唔使理佢 Block咗好耐

淨係識日日係度引戰

玩到第三章都未可以直播 ，有冇辦法解決

最緊要係佢想打咩難度去完成所有野 鐘意輕鬆既咪1週目 揀個你鐘意既難度 去做所有野 拎哂所有盃 然後開新週目 繼承能力打legend (或者可能無繼承啦 未爆機唔知）

想挑戰下 難d 咪1週目speed run 開legend 做哂所有野 拎白金囉 咁簡單洗咩咁複雜

究竟個打牌支線可以點撚樣贏
得果8局

仲有張

用locker道具一局嬴

玩左禁耐其實點影相

最尾嗰張一係搵個太陽眼鏡遮住佢一係咪撚poat啦

方向鍵上制開相機

你係咪認錯人 我好似冇乜係連登留過言
通常都係回game post

我初初以為白金要全武防
而有啲要二周目
所以先想問

岩岩玩到 舊雪重新做小姐

差d 沉船呀大佬

仆街要人推主線

Ps2戰鬥打得仲爽過2017極2
成日錯方向打空氣

就快打爆風化島
唔捨得呀

Be my baby個支線任好正

黑道物語DVD個配音好似係錦嗰個嚟

睇到喊

用無雙牌

搭單問推到邊章可以繼續玩

第六章

無雙牌係咪一出就贏？

用左一黎起手即刻國士無雙天糊

人中不嬲唔得

咁達哥果D點播架 ？上網睇又好似話要先爆一次先可以直播

一鋪起手收皮，食糊個過場好過癮

capture card

白婆要嗰個手工餅乾邊度買 ？

條頸舒服返，thx

唔洗
我都唔知點解會咁

其實蒼天堀左上個間grand係咩黎 次次都話改裝中

想點

有無人知針灸院喺邊

招福町地圖上面見到有門口入但冇寫明係咩舖嗰度

詳細地點唔太記得，four shine嗰頭

古牧支線話去鬥技場搵條友打 去打幾場條友都冇出黎姐係點?

連冴島大哥都黎蒼天崛

想搵真島吖嘛

差婆真係好撚正

未裝完隻game, 等下啦

睇黎人中3會有風化島同埋要再打神崎了

都唔知會唔會出極3
我覺得未必會

神崎講到明會再返黎挑機咁樣

呢隻好賣既佢遲早都會出嫁啦
同一隻GAME 賺你兩次
雖然有D野佢都要新整
但個成本都比一隻訣GAME低啦

同埋 食咩多紫色經

有無人知點先出到同差婆第2招極

第一招係佢打一下 跟著一馬同佢互踢

第二招係差婆捉著條友再單腳踢佢

媒體：「極」系列重製了一代跟二代，未來有沒有機會去重製其他作品？

佐藤：以現狀來看的話，還沒有其他計畫。我們也知道台灣玩家應該是很期待《人中之龍 極 3》，尤其是 3 代以前沒推出過中文。但以我們的短期目標來想的話，現在會先把精力放在新的遊戲上。

應該真係冇咁快住

有冇人知點解做唔到個支線
係地圖冇顯示

等電話，跟住會話你知係天下一通棟樓度

Beam的秘密點做
冇提示

有冇巴打知道

我既建議
螃蟹道樂既螃蟹全餐
平均每點飽食度加1.416667點紫色經

好近藥店行兩步店就買到胃藥

但明明已經咁寫 之前都有佢打黎話傾
但唔知點解就係揀唔到 定仲要再等

落debolah問條友拎密碼

點解支線有golf 嫁
好撚難捉摸呀屌

停左係第四章狂玩風化島

冇記錯係神室町棒球場對面間便利店，總知係神室町上面嘅便利店

條友會send幾次sms過黎，跟住先再打黎叫你上去搵佢

要打到第六章先可以爆機

原來你個地圖已經標示左出黎，你可以直接去麻雀館棟樓度搵佢，係2樓

唔該哂巴打

啱啱玩到桐生同差婆一齊去玩嗰個劇情
差婆
點解出得一集

爆左主線之後冇咗差婆嘅？

劇透注意

打到有個位太唔合理 有兩個韓國打手入屋砌醫生 主角群冇反應 之後解決左成班逃亡但冇理過醫生同一輝 呢part究竟咩事 睇到出哂戲

以後都會冇左

再後d 重正

Ending完全估唔到好精彩

極3要有失望嘅心理準備，一定冇近年幾隻人中咁出色，人中3當年雖然係ps3神作，不過劇情比較鬆散同短，大部分地方都冇1,2咁出色

人中2每5分鐘就有劇情可以呼應返人中1

2600

打真島建設有咩策略
D人係咪唔好標前最好？
有邊個一定要升？

人中3開頭都有少少差婆嘅……YouTube有片睇，今集愛上差婆嗰班叫做望梅止渴可以睇下ps3版差婆，但睇到後段又會傷心返

原來d勁裝係哂保鏢任度

蒼天堀J4條匙到底點拎，我差呢條

個個沉船島 冇人理幫派
我都卡緊最後果關支線 成17波好難挨
有個盃係打幫派戰要一場拎200k分 應該都係要過到呢關先至拎到

做支線復仇代理人 最終獎勵就係呢個

要第十章個支線先會出

攝影會果到兩條女都好正

個麻雀支線任輸咗幾場之後無啦啦整鋪咁既野出黎

我想知係我好彩定係特登出比我贏

無用無雙牌？

唔係要白金我唔會玩
我而家先打左兩關
真島同倉橋血薄

應該無...我記得想留返黎平時用,不過可能輸得太勁手快快用咗唔知...

一定有用啦
用左Exact7ly 一開波就國士無雙
連摸嗰隻牌都一定係一萬

今集風化島既玩法真係幾滿意
當你玩到越後就有越多既限制(6個人上場,無小雪)
之前0我覺得就係無set呢D野搞到隻game偏易(雖然而家都係易)
唯一美中不足就係真係賺到好多錢...我玩一陣已經由1球上到5球,搞到好似泡沫時代咁 之前玩0玩極儲一百萬都好難而家整幾鋪風化島就返曬黎

玩0點會難儲一百萬呀
求其打路人一場都幾十萬啦
暴發户打贏左都過百萬
仲要有搶錢哥打 下下都過千萬或者億起跳

證明男人錢幾易搵

0都係有一版老雪俾人綁架左唔出得架喎
今集橋照用

我打錯,係極同6先岩
0就真係太易搵錢,名越之後好似話之後唔會出個咁易搵錢既系統

無老雪都唔難,六個人先難

基本上要搵D好高體力同全能既女公關先有續戰力(桃乃木 )

掌握到fever幾時出同埋早過對手出就唔難

天糊13么
你打十世牌都唔會試到

黑啲嗰個靚女好多，白嗰個醜版白石鈴

睇達哥出奇制勝

game入面見列桃乃木咁大波，之後上網搵佢d片黎睇，一睇，屌勁細囉，game整到咁大

我因為隻game先知有桃乃木呢個女優

有一個好重要但未有人討論嘅問題：打真島龍司tiger等等經典boss有咩感覺，覺得難唔難，表唔表達到劇情設定嗰種迫力同級數水平？

6人其實好易，玩冠軍戰完爆高橋兩倍有突
冇小雪其實0都係咁，用返同一條橋
而家要推主線先可以繼續玩救返小雪，冇得用佢好唔開心，冇得j

今集搵晒現役最紅嗰d架喇
三上 桃乃 明日花都係現役 惠比壽 成員
聖子又係明星水著下海
係AIKA差d

aika好撚紅架，係人中整到個樣柒

aika係黑gal kria系代表，好似係

我覺得如果佢白會正d

白先唔正
無左個特色

我逼不及待很想玩下一集風化島了
希望多D寶制同難玩D

第十一章為止最深刻都係不死漆黑男
第三次出刀片腳卡到我用架生打

升爆能力 撚狗咁撚佢地喎

0啲多錢到周街掟錢出嚟俾人執喎

刀片人唔係難打
唔比佢大範圍掃中就撚狗
但比佢掃中一下落地就好撚煩

我直接爆氣同佢硬撼 跌低會用不倒術起返身

琴日課金課左六條友 買左2舊水

各位風化島既沉船巴打
有無邊個女女特別好用？
係咪升到咁上下會有隱藏技能？

園長
悅子
美希

有同進同出？

悅子>>>>>白金女女

未學 係咪要做白婆個支線

佢以前D AV白架

蒼天堀最強紅牌悅子唔洗呢啲都已經要班白金女女企埋一邊

btw,前期抽人個Lady都幾好用

抽人呢d 用load save大法刷堆金嘅出嚟is ok
前田幾好用

針灸頭一 兩招黎 古牧d招 你比人掃跌 可以彈返起身 掃返佢

其實唔係太需要
根本打到後期就唔需要金卡人
白金女女完全carry 打多啲就得

以為你話爆seed霸體個招
針灸完招硬撼學完都無點用

其實最好刷爆d基礎能力先去打會好d 反正係咪都要升爆

唔升爆桐生太弱喇 招又唔痛 又唔快

爆seed 係完全霸體架咩 我琴日比人掃中一野 成個飛開左

唔係一開始有 招野咩蓮家硬體術 要學 懷疑要做支線

升爆打個條黑衫韓仔其實都難搞

唔洗懷疑 我未打過都知係要做白婆個支線 你睇名都知 白蓮師ma

唔駛save load啦，反正都要儲齊人，抽中咩人都要

悅子係靈魂人物

dlc 既武器次數用到0有冇得加返架?

強烈建議打左保鏢任先 鬥神護符 妙掌護符 鬥神的精髓係哂保鏢任度

我前期係前田NO.1
不過隻小雪一升好之後就完爆曬所有女女

今集園長先係 一開波指名

未郁過 反而打左鬥技場

BTW果把妖刀極攻擊力得單位數 仲屎過我係街偷返黎d刀仔

要修理幾次先會變返正常 我上網check左

鬥技場有項目要打左所有保鏢任先會開 有個就要打左亞門先

麻雀差個龍鳴戰唔知邊到解

要打支線先有
打支線之前都已經會爆左機

園長幾時先上力 有無話邊個聯盟易d俾她發揮

白婆個手工餅邊度有？

其實聖子都好撚勁
雖然係銀色
但我初期最搵到錢係佢

神室町
棒球場嗰邊嗰間7仔

試下桐生背對敵人出極

前幾頁先有人問完

返去幫你試

屌那星都on9
喺大阪走嚟問東京d野喺邊買

人地話要東京手信呀

不如你比個極名我 有無極名

sor

無野了 試到了

就係等差婆捉著人再出極就得了

試到啦 thx

白婆送完餅仔無搵我
要點先觸發到下一個支線

同問
係咪要等一排

係神室町打牌果度解 上網睇話

玩一排之後會sms你，要神室町某人既j圖

無得放假 真係玩得好慢 屌 仲清緊支線

開多兩個save咪得 （早、夜各1個）
瘋狂拍拖影相

應該係神室町打牌個度

啱啱先去買
咁快跌到$380

見有人2手放緊320

咁誇

有無人知呀

唔駛理咩聯盟
比佢升爆LV先
跟住就一開波就會指名再加鐘
用晒成班TOP結算果陣佢有頭三,勁到癲

好的

我琴晚先第四章
玩左舖風化島就頂唔住訓左

風化島同真島建設 無玩過 淨係清左大部份mini game 同洗爆哂所有能力咋

點觸發風化島

觀瀑樂園次次都輸 其實點先贏到

第4章主線會自動觸發

你爬文 我寫左攻略 輕鬆過哂三個難度

正到痴線

明明0都冇咁正 20年後化妝技術上左

之前講過
佢靚過20前

好想屌

大概幾多日前寫

thx!

無知一問
點先觸發到悅子，園長，同老雪呀？

點先用到佢？

一見到右手邊 個圈儲滿哂 即禁實r2 等中間mon個魂樽一滿 佢就會輸 如果佢快過你 就你輸

悅子第十一章先有
園長喺神室町最南邊條街
老雪打明日花前自動加入

另外果個mode就仲簡單 呢個飲夠3000 pt 姐係飲夠5支礦泉水就會爆3000 pt 跟住你就會有多好多時間吹起個女人條裙 如果你飲得 得果1200 會唔夠時間吹

打明日花既時候

有無真島建設首歌
聽落去搞笑

玩玩下真島俾佢cut左
第三章要打到邊度先有

個樣好似西內麻里亞

玩風化島玩到凌晨先瞓

老雪

13 14? 尋晚見到有

玩到見翻小實俾佢cut左真係屌左聲

差唔多40歲都咁好J

老雪打贏第4聯盟會出現
悅子要到第十一章做支線任
園長唔就2得第幾章,但要做支援向日葵支任

想問吓第10章返咗去大阪之後，跟住落嚟嘅劇情會唔會再返去神室町？
依家玩到第13章拖住阿遙，諗緊好唔好搭的士返去神室町解支線任
因為神室町嗰d冇玩過咁濟 蒼天堀就解哂

爆風化島機仲可唔可以繼續賺錢

未開悅子都夠贏明日花
一堆白金塞園長美希已經夠殺

可以

喺人中世界，某啲人唔會老，有啲會愈老愈好睇，外表愈青春，返老還童咁

極2技術進步咗

最鍾意睇佢同真島鬥嘴

冇得幫佢化妝

真島個樣
變都無變過
0同6一樣樣
桐生0個樣就細佬啲 之後一樣

好有姐姐feel

大吾咪變得最勁，明明桐生大佢十年，人中6果時桐生重好型，大吾已經成個廢中

風化島d女無0果時咁正
我指遊戲入面

大吾好屎

老幼雪起雙飛
班AV女優企埋一便

不如話東城會廢

有隻銅底女扎雙馬尾成個弱智兒童咁

同埋有無人有升小野光子?

品田都輕鬆砌嬴佢

有咩事就要桐生執手尾

極2由頭柒到落尾

競技場要打到點先可以學打虎

同龍司打

你解到蓮家d招未

東城會真係

比完手工餅乾佢之後
等咗好耐
白婆都未send msg比我，應該要點做 ？

岩岩過左 第14 章會send

清晒風化島全務都無片睇？
係唔係今集d 女優無拍片？

今集唔駛點攻略都白金到 係就係曬好多時間

管理成就拍得住第三代

有讓㗎，打完品田喘氣但大吾冇

極2大吾最好睇喎，明日之星咁，任期表現好過第4,5代會長，一個桐生柏木真島冴島峯義孝都信服嘅人，好勁

桐生話大吾打到龍司得半條人命，自己先咁輕鬆打贏

第四代個任期有無5分鐘

第一二代直頭0分鐘得二代代理出場

帶住遙周圍玩，玩玩吓突然諗起6個衰女包同個支那種

偽善桐生講客套話

除咗2,6之外，東城會好似集集勁過近江

打錦山組果度,同柏木大佬畀兩個卒仔脅持,之後桐生打贏佢地boss都唔識反抗on居居企係度.最好笑追個boss時,大吾老母竟然可以係果間房走出黎畀把刀桐生,但大吾柏木就走唔到

唔好諗6啦，人中2講遙嘅劇情好吸引

唔記得老雪係咩來頭，有無人介意講返

0風化島個小雪

0代風化島頭牌

但桐生自己都由頂樓殺落地下，同時好快打敗龍司，一係龍司廢，一係大吾消耗龍司好多

今集風化島有冇女優片睇？

可能大吾柏木幫彌生鬆綁，之後彌生即刻去搵桐生

有玩極同今集 建唔建議玩返0 劇情係講邊part

大吾出黎扔刀會唔會合理D

大吾根本係桐生捧上去
何來信服

玩返好，講極1,2之前發生嘅事

一定要玩
0係神作

你可以望望峯義孝人中3，柏木人中23，真島人中3456，冴島人中56對大吾嘅對白/態度/表情

得罪講，今集大吾戰鬥力同個嘍囉有咩分別

少爺仔係咁㗎啦

0所有野都頂級
極2係故事同人設有得比
遊戲系統輸太多

遊戲系統見仁見智
不過我都係好0多啲

果時佢兩個比人用槍脅持緊 都唔知點解果兩條持槍佬唔理佢大佬比桐生打

證明大姐好勁
btw,其實人中d細節位不嬲都有瑕疵,不過冇咩野,拎黎笑下就算

噯... 謝謝你

成個人中最好打要點排

冴島 ＞桐生＞峯義孝＞龍司＞真島＞秋山？

冴島同桐生應該平手

把妖刀勁撚到痴哂線

爆咗主線先買到個D武仲變態

未開game

冴島同桐生應該平手
仲有我覺得真島實力冇咁低。雖然平時好似成日輸俾桐生, 但人中5最後係同冴島打成平手, 所以佢實力真係唔知。
仲有峯義孝實力應該冇咁高

因為修理多幾次會變返原先既村正妖刀 但好貴修理費

係了 講埋 完成哂所有保鏢任務 會送一把同舊版第二集完成所有支線果個獎勵 姐係類似star war果把激光劍

保鑣任做哂會送同呢把差唔多既野 一樣無限耐久

邊度修理？

武器商人

點解我未爆機都知你講咩

古牧流硬撼要點學

桐生同差婆條線好sweet 好想之後既集數都見到佢

沒了就是沒了

但你要準備好多錢

8千幾萬夠唔夠？

夾完公仔

夠啦 好平咋嘛 唔記得3百定90萬 同埋係由99用到0再修理就OK

夠 一千萬都夠 人中系列其實 兩千幾 三千萬咩都夠

除左0同今集之外 唔知今集要幾多錢 另外果d 千幾萬 都已經好夠用

有無link

人中3第一章有交代佢去咗邊

打一拳拎三萬個支線點做

名？

熄咗機
係個個公園到話避人最靚
桐生打到佢一拳俾三萬

咪打佢

我睇cg描述，大吾對0三巨頭，世良，錦呢班應該唔會輸

呢個我唔知係-6定點 向後踢果陣踢中左佢

好撚難打 聽講 最尾果戰要比亞門四兄弟圍屌

大吾出黎應該單挑都贏到新藤，唔理佢大佬比桐生打應該係新藤吩咐啩，上集吃過虧

剩係用輕拳唔連技好易打中

冴島最後贏咗真島
個人分析：桐生=冴島＞峯義孝~龍司~真島＞大吾＞秋山

請問係地圖邊個位？

仆街依家到沉迷影相做龍友

其實你記住桐生買咸書果度or第三公園對面就會記得

thx

青山光

我係打極都打唔中，之後嬲嬲地㩒實3角儲氣，之後一嘢跑過去踢佢踢中咗

講戰力0入面真島肯定係最勁

想問鬥技埸d比賽點先會開唒？
而家打左6個就冇再開

佢同桐生一人炒起堂島組一次
近排玩返0
發覺真係好刺激好有張力
太撚正

打贏亞門開一個 完成所有保鏢任開一個

睇日本攻略係咁寫

thx巴打秒答
你真係好熟人中d野

一個人炒起當年東城會最強嘅堂島組+呀波野+老鬼大氣都唔透下

針灸叫我做自己該做的事 即係要做咩

差一條片未睇咋

一開波將個醉酒鬧事個客撚狗咁撚再屈鳩佢請全場飲酒呢下都好高招
唔落個客面之餘又俾到教訓個客

尋晚打到真島建設
個三統士真係樣衰到有d過份

屌
打爆機之後果把無限耐久度激光劍 痴撚線

一個人炒起堂島組 玩過0後覺得當年冴島同真島殺上野誠和會18人個計劃真係帶槍都多餘

0,1,2,5絕對係人中佳作，5粒星至6粒星之間，4集互相比較，就算贏都係贏少少

0同2/極2逐方面分析，我會咁排（以下嘅“2”係包括晒2/極2）

劇情：2小勝，唯一一集單主角寫到16章咁飽滿嘅情節，較峰迴路轉，較複雜，不停呼應第一集，成功深化故事，對3,4,5,6走勢影響深遠，感染力極強，早段已經講曬今集敵對勢力+final boss+幕後黑手都可以玩到好高章，一出場嘅嬰兒同女人貫穿成個故事，牽涉嘅黑道比0更多，首度出現龍對龍戲碼，而且仲係2006嘅劇本。

敘事能力：2勝，2嘅桐生+真島兩個都精彩，唔會好似0咁側重一邊。

人物描寫：2小勝，每個角色都好深刻，存在感強，進一步豐富第一集角色，特別係真島，由瘋狂反派成為東京守護者，差婆，關西之龍，真拳派，遙，花屋，一輝，伊達，彌生，大吾，柏木，近江四天王，瓦次郎，倉橋，須藤，沙耶，0都出色，但氣場同經典味我覺得2較強

畫面：2小勝，6嗰陣畫面好唔穩定，清嗰陣就清過0極，唔清嗰陣就差過0極，而且fps低過0極，極2依家穩定返就清過0極，不過fps暫時未feel到有冇0極咁順

戰鬥：0大勝，有眼見，之前都講過0極345戰鬥好過126極2，如果極2用極1/人中3桐生堂島mode就好

經典場景：2小勝，兩邊隨口數2會容易啲講得多少少經典場口，數曬會嚴重劇透

遊戲技術：2小勝，2有無縫，可惜冇咗全語音全cg，只需save一次，有影相，路人多咗互動，轉場畫面唔夠0順，0介面比2靚，呢個都關系統引擎事

對白：打和，0125金句多

明星：0大勝，日影日劇av嘅明星都多過2

支線：打和

mini game：0勝，0係多野玩過2

音樂：打和，0126音樂都係頂峰

鏡頭/分鏡：2勝，J攝影我會覺得2正啲

地圖：2勝，2有3個map，介面靚同精緻過0，不過2地圖神室町太似6嗰個太現代，唔太似2006年東京

8個2勝，3個打和，3個0勝

歡迎一齊討論，14個方面，2都係贏4/7

堂島組副本 桐生同真島都刷過

睇攻略姐 而且集集都差唔多係咁 今集有d直程將第二集d野照搬返過去 上山個位置同舊版同一個位 又係比人圍

我提名人中23桐生，人中5桐生冴島

爆左機既巴打
如果我想一周目解唒支線同可解既獎杯
應該停係第幾章？
又想攞唒風化島d囡囡 同埋 爆埋幫派先去二周目

去到二周目啲支線 又係要做過
冇意思

就爆post
開定new post
打錯title
［我愛風化島］人中之龍極2 討論區 3

所以咪想一周目解唒支線
唔知停係第幾章好
而家去到第7章

爆左風化島 返夢都諗起班女女，唔計aika

小雪

桐生對住成班女，點忍得住唔食

配音員個支線都幾好笑

假架啲…

鬥技場點開?
搵黎搵去都無

賽之河源

睇樣唔睇奶

由美情傷太勁/有差婆

真島篇仲好玩過主線

差婆對佢有情有義，點會對班囡有興趣
你地恨唔到

差婆

夠彊po 14章果幕出來

0同極2都係上佳既
但0個遊戲性好太多
而家覺得2個打交系統真係極差

唔明點解唔cut咗個格擋反彈呢下，其實係好大原因搞到好唔順

今晚又要玩通宵

重拳都易中，你唔lock就得，向佢左/右個位一揮佢一避即中

影相個度係咪得兩條囡？

玩到扯扯地

爭一個徘徊頭目 真係搵死人

要指定地方 指定敵人真係on9

最麻煩既一個盃 我依家見到人都會打

得三章都可以咁熱血

係佢出現既地點兜圈再見人就打 岩岩試左一個好似得得地

真島唱K首歌

真島啲歌好正
24小時cinderella同get to the top